有無人係動漫節見到呢一幕?

癡撚線
係唔係樓主黎？

我係現場
條友成個春袋係底褲邊漏左出黎

唔好放原圖thx

放

去都冇去

肉燥後

more plz

識玩

男人

我都記得係男人

男.....好.....不......孕

偽娘

有圖但遮住
中伏中一半唔知點咁

你一係俾我一個痛快

求原圖

其實我都係Facebook 見到呢張相先post上來問, 我都唔知佢係咩樣

摩牙

阿巴打你都睇得好仔細下

偽娘好屌

不會懷孕

ｗａ屌

我要無格啊

等原圖

伏呀ching

火x Ching

竟然

好大勇氣

我要睇原圖

好想睇原圖

巴打黎？

lm

Lm睇有鳩

留名睇原圖

利申：非gay

how much

lm 睇原圖

睇erply知道係男
儘管係咁都想一睇究竟

知道係男更想睇

啱呀, 做男人就係要有呢種冒險精神

有圖未

好濃厚嘅袋底泥

圖呢

圖

咁耐都未有圖

睇大脾後面起展都知妖黎

好想睇，全日心掛掛

安西教練，我想打飛機

圖呢？屌你老母
好緊火呀

快

3頁都moto

原圖please, 想睇春袋

gay

樓主好正

More

樓主幾時再出你啲偽娘J圖
好撚好J

留名等原圖

呢個唔係我黎嫁ching
老老實實唔係你地講我都唔知佢係男定女

男都照殺
一樣有窿

原圖？

只有乸型先會屌女人，真男人梗係屌男人啦

CLS

扯旗扯咗足足一日
都仲未有原圖

偽娘也好

利申：gay